單身嘅巴絲打，我真係恭喜你呀

又係我劏雞贈慶

利申: 非單身，但其實有時單身都無咩唔好㗎

又唔記得貼link